有冇人係因為睇連登先識王嘉尔

🤣🤣🤣

你老母

我老母唔睇連登

CHING都係JACKY?

PM左❤❤

蝗嘉爾？

chinaman
但do姐幾like佢